Title: Эпизод шестьдесят первый
Date: 2020-09-25 13:00
Tags: horizon8, vmware, vmworld2020, vmworldsecemea
Summary: В мире виртуализации рабочих место недавно произошёл новый, 8-ой выпуск старого-доброго Horizon. Ну а у нас в гостях новый гость, старый-добрый Мириан Накашидзе, когда-то начавший с нами подкаст Лёха&Лёха в роли постоянного гостя, и поныне отвечающий в СНГ за бизнес в сфере VDI. Мириан поделился лицензионными хитростями и тонкостями свежевышедшей платформы, а также прокомментировал ряд слухов о грядущих изменениях в этой сфере.

# Релиз - Horizon 8, всё о нём! 

# Дополнительно
- [VMworld 2020 - Регистрация](https://reg.rainfocus.com/flow/vmware/vmworld2020/reg/form/contactInfo)
- [VMWORLD 2020 - Официальный сайт](http://vmworld.com) 
- [КРИ-П](https://www.youtube.com/channel/UClg6v5K2QlMOdBf2ffGEJKw) - Критические Работы по Инфраструктуре - в Пятницу
